
                      La Llegada es un film que personalmente me costo llevar, el principio es soso, por la mitad del film recién empieza a captar la atención. Tiene un buen montaje pero en lo técnico es de las pocas cosas que puedo resaltar. Amy Adams muy correcta en la interpretación. Esta todo el tiempo tratando de transmitir algo que no sabemos bien que es, entre misterio e incertidumbre. Lo que mas me gusto es la tonalidad grisácea de todos los escenarios. El desenlace ocurre muy rápido y antes de que te quieras dar cuenta terminó. Es una buena película pero dudo muchísimo que pueda competir con sus rivales en los Oscars, por encima me atrevería a decir que tiene a 3 películas.
        
            